今次咁順攤取消將3M 7093列作戰略物資，可能係有賤賊高層訂咗大量

關咩事 佢地訂點會有事
係想試水溫睇下有冇反彈

係講緊私人名義

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Watch, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 提高黃Channel在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

戇鳩仔摺埋啦

（YouTube戰線）屬於我地嘅黃藍頻道資料庫上線啦！